170左右嘅男仔鍾意咩身高嘅女仔？

高妹市場調查
對住同自己差唔多高嘅女仔會唔會覺得卻步/無異性feel?
我知你地會講都係睇樣同身材

大波瘦底性格好嘅靚女

樣大過all
你話17幾好似水雞咁
咩仔都9衝

真心鍾意嘅話唔會卻步
不過如果得170嘅話個人嚟講會prefer 160左右嘅女仔多啲

168

130左右

長腿就得了

171唔介意女仔高過自己，
反而正常係女仔介意男仔唔夠高

其實高妹都會自卑，覺得160-165嘅女仔最得人中意

好想屌高過我嘅靚女
利申195

要搵2米靚女

無180都唔撚係男人啦下話

香港矮仔多

160以下，要有波

161